老衲認為3017年先適宜真普選

20017年適宜d

2017_16=8125

20017年都未識讀你個名

龘、靐、齉、齾、龗、麤、鱻

粵音分別讀若：
踏、並、nong6、亞、靈、粗、鮮

字義：
龘：形容詞。龍飛的狀態。
靐：形容詞。例詞：靐靐，形容雷聲。
齉：形容詞。鼻塞。
齾：（一）作名詞用：本義為缺齒，引申義為缺漏、事物欠缺遺漏之處。又可指野獸吃剩的東西。（二）作動詞用：特指器物缺損，破損，亦指一般的缺損、殘缺。又可引申為挫損，使（積極性、上進心等）遭受損傷。
龗：名詞。上古一種龍的名字，義即「龍」。或讀若龍。
麤：形容詞。「粗」之異體字；義同「粗」。
鱻：形容詞。「鮮」之異體字；義同「鮮」。

到3017年茶餐廳部電視會唔會仍然長開播住TVB

我認為真普選只需一位後選人

其實我已經開過post講